Left 4 Dead 2 連登TG群

每晚有server十幾人玩

直接telegram我，再加你入group

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

今晚9:30有10vs10對抗場玩

仲有心情打機？

Steam?

係

打你老母咩

出邊大把人等你組隊

係steam download??

yes

每晚都有場？ 幾點到幾點？

有
22:00-23:00

唔洗入 班仆街成日玩火
引到d女成日屌到走場

d女唔係因為玩火走場囉。。。
燒完admin幫你回返血又唔講

重點依家冇女

係咪有女

想問Steam係免費都定比錢買

Steam 比錢 $10

屌
好耐無玩

真新手比唔比入
我打街場唔識打啲人係咁鬧

比

細個玩翻版仲好玩過而家玩正版
10幾人打tank
而家除左對抗場 其他得4個人好冷清

有冇人以前玩開vlan laputa

仲有人玩?

有

大把啦

四大tk天王仲係到?

唔知之前vlan d玩家仲喺唔喺度 都係開自訂場
好記得有個阿叔係咁講粗口

流名

係咪唔會出3

唔會

我係其中1個

留

幾點開場

22:00

ADD左你啦 巴打

新手想問下有咩靚地圖好玩？ 好似yama 咁

只要有山並玩
張張圖都咁好玩

打手..

係咪可以用vlan?

no
支持正版

都好平姐

新加近24小時既娛樂ser

我愛黎明.gif

l4d2
免費架啵
唔係人人有架咩

山並跑得好快 追唔切佢

有無 4人場？

我地每晚有多人非官場
想玩4人場可以自己係谷入面約

sor 按錯負皮

侵唔侵新手

Trump

原來仲有人玩緊

我仲玩緊

準備玩真人版

yup

有冇人識bhop
試極都唔得

今晚有冇人玩? 淨係裝L4D2就得?~

有
係

無tg要點加

開tg

Lm

yes
我地玩正版

隻game 出左十鳩幾年都重有人玩老翻

其實有咩場玩
除咗對抗

coop

點入ser

入咗telegram等人放ip就得

TG Group清左人? 我無左個group既

清咗好耐無online無出聲嘅隱形人

幫推

send 唔到msg比你

留tg id
我加你

我新手..唔係好識玩

長期有人玩?

晚晚都有十幾人玩

hi

L4D仲有人玩？

想入群

係 等我應下你

L4D3呢？

下世

受唔受新手

受

有無正統啲 無果啲on9插件既場.中意玩4v4對抗

gurea呢

skeep

sleep

有冇DC

無人用咁解

想問知唔知點解開場一夠6個人轉場嗰陣會彈game

唔知

留名

玩撚YUN

CHUNG咪得囉

Agger

無人開ser

你開咪有囉.jpg

25/6 - 9/7

特價10蚊
我地玩l4d2,所以1可以唔洗買

以前玩老翻 俾個ip班fd 就玩到。而家steam反而唔識連. 用官方ser又無得玩控制台

ip

connect 123.202.165.143:27015

好想搵日返黎打返場

晚晚都有場
人數最少4人又得,20人又得
多過20人會好lag 不了

樓主淨係識sleep

Hi

仲有人玩緊